虛幣是有限度生產 但卻可以無限分割

咁究竟佢係有限定無限?

你小學幾多年班，學咗除數未？

The dichotomy paradox